一齊討論下x japan

好想睇佢地live
同埋覺得hide係我出世前已經左好可惜